認真問 zelda打怪問題！！

想問下zelda botw
攻緊入城堡，城堡出面有好多高lv既怪
如果入城堡果陣大雨，用唔到火攻擊d怪
咁樣點先可以攻入城堡？

係咪有得掟蕉呀？掟臭雞蛋咁樣攻擊d怪？

潛入

推呀就黎打爆機end game

上youtube睇喇
要背後偷襲

但係有好多怪喎
佢地一隻二隻有武器

有冇邊條通道可以入到去？

呢度我都死左好多次
要偷襲 上youtube睇KOL打

求救 聽日就打爆機啦

電擊？？

zelda 最勁係隻雞 雖然只有一隻雞贏唔到但如果一堆雞一齊上咩怪都殺到

周圍d路都俾班仆街怪封死哂
只能硬碰硬？

土應該係勁啲，土屬性武器隨處可得